「求教」北海道滑雪旅

小弟我諗住同女朋友12月去北海道

諗住滑雪只係for 1日咁樣

其他時間就係飲飲食食…行下景點

想問下係咪只係book一日滑雪酒店

其他日子就住普通市區酒店

利申：未滑過雪…完全無方向…求教

滑之前果晚同滑果晚都住會唔會好d?
唔係架話淨係交通都用兩三粒鐘
同埋你第一次滑可能會係咁跌
一路跌下跌下一路學又起碼兩三粒鐘
會好無癮

咁算吧啦，影下景咪好囉，識滑就好型，唔識就...

唔好買纜車券，唔識滑買黎冇用你唔會敢滑落去
底層有啲斜波仔新手練習區玩下跌下又一日

Thx 巴打…會諗諗…因為第一次滑
會預無癮，我當體驗下

收到！新手真係唔識…仲諗住要買纜車卷